（8月5號）大家千祈唔好堵塞新清水灣道呀！！！

利申 借朋友ac

新清水灣道（New Clear Water Bay Road）位於彩雲及四
順，兩端均連接清水灣道，屬東、西走向，亦是觀塘區及黃大仙區界線的一部分。

如果呢條路癱瘓咗，有好多住喺紀律部隊宿舍嘅人會返唔到工同埋住西貢嘅人都會出唔到黎 更加唔好講會影響到住喺嗰頭嘅大量愛國人士

再一次懇求大家 唔好搞新清水灣道

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推爆